唔經唔覺都行左三十年

自己一個坐係床度
吹住風扇
都冇咩可以講
呢世人其實自己真係好委屈
每晚自己一個坐係床度
一片空白
笑又唔係喊又唔係
唔會天真到以為真係做人最緊要開心
一切都係比較競爭
有時見到d人
條件冇人咁好
其實佢地係知
但可能因為咁反而放開
知道無論做幾多野
口口聲聲跟住個社會講努力付出
心裏面明白做咩都係哂氣
有時見d醜女
人地話佢佢唔會假惺惺咁辯護
話咩靚有好多種
反擊話人樣衰個個自己最樣衰
話咩有自信就係靚心美人就美
只係有少少無奈咁扁嘴
有少少嬲咁傻笑
唔知俾咩反應你好

又人大撚咗

隔住個mon畀個擁抱你

死了更好

屌你老母又人大左